Documento gerado sob autenticação Nº ESB.098.443.A4R, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5538                  de  25/07/2016
A VICE-PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 44, de 07 de janeiro de 2013
RESOLVE
Remover, a partir de 21 de julho de 2016,  de acordo com o artigo 36, parágrafo único, inciso II da
Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de1990, com redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997,
RUBENS CLAIR VIANA FILHO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Ambiente Organizacional
Administrativo,  Código 701200,  Classe D,  Nível  de Capacitação IV,  Padrão de Vencimento 16,  SIAPE nº.
0356370 da Secretaria de Educação a Distância para a lotação Superintendência de Infraestrutura, com novo
exercício na Superintendência de Infraestrutura.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Vice-Pró-Reitora de Gestão de Pessoas
